屌你成班意大利佬係度圍威喂

沙利條死煙剷俾咗幾錢球証啊！

係咁黑我阿，成班係咁侵犯拿卡錫迪又冇牌12碼又唔洗判

😡

插水插成咁都想要12碼

驗眼啦你

意大利軌

樓主嗰名

下半場軌唔知再想插幾多水、黑幾多張牌阿屌你老母